[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+18] 邊緣人唔識打U好出奇牙？

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，又可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

邊緣新手唔識打U巴留名

點會用土開荒

開始對🐶打飛機

因為整左3sin

轉基未

學到野

2次元咁多女轉乜基

好似淨係聽過ひとれきり

新玩有冇野要注意？

拎1k買個初始account

比多少少不直買起手AC,唔係你會後悔

個西故光之巨人6話打足24場

邊樹有得買ac？

taobao discord
揀下俾呢到啲ching睇下

Thank you 呢排有冇活動？
冇嘅話我翻香港先搞

最大嗰個完咗
之後大型活動就3月5周年

ifirt 爆咗

周年之前搞掂佢,記得買有狗同神召嘅AC,泳龍等周年超返黎

一黎就教人玩水隊

on9先玩其他

Hi on9

我當年就係信左d乜撚野洗牌論 依家玩左兩年水都未撚廢過

買AC果陣唔揀有狗,到時要小美卡先救到佢

玩土

火起飛了

勁完又唔會變廢
火整兩野都爆左上黎啦

仲差成條街

已經拋我成條街

無狗後悔成世

我最初都係用土

勁

無其他隊呀

收p la 我初初用土杖ja

我5冰拳

我7光劍

垃圾2.0 ,第三名都無紅無藍

檢討下

KMR檢討下

老老實實學人3年換齊佢咪得

的入團要求 要打幾多個的 我都未打過古戰場 點知自己打到幾多.....

入個冇要求既打下先囉

SLEEP

Slave

真，5點又要起身

skip左成日仲有6個西故未skip

過埋今晚就有半井

碌埋卡就一井

派粒膠好威咩
係就月中井多4把牛刀蒞睇下

打緊石啦 依家

古戰期間抽幾十抽拎馬票豪賭
咁就可以換多幾個井返蒞

打晒卷都係差100抽

現實已經成日賭.....唔想打機都要賭....

記住
致富密碼 SEN

又短 我屌法清ceye

有冇咩啓示

跌拳啦柒頭

時候到你自然會知

睇左條人地偷拍扑野片

link or mother

SEN輸到傻

NEW

騎空士冇資格睇我地菲特

咁你都無資格睇

我身份特殊

點特殊法

我渣白卡

HF先多J野看

2lai又來

HF 無佢戲份喎

假如計埋主線同支線d石 哇.....

咁都唔洗bam仲有天理既?

BAM WT

露點

陰影黎,唔好咁鹽濕啦你

留返同個官講

應該望得部電腦太耐搞到好想嘔

打得飛機多

牙米豬2究竟點解決keep血好

藍水

點解有d智障關會冇藍水

y咁就完jer

mmorpg 慘被日本人跟蹤

黑色老鼠件武器係唔係要換
我見好多人都有用

Up 錯圖sor

你無暗EX武咪頂住先

好 咁我換左先

c4黑劍

好撚廢

閪stroy打到吐血

我琴晚㩒㩒下訓㩒著左

每日特價一抽其實抽唔抽好

抽

笑死
琴日基佬玩ff俾日本人瘋狂騷擾
嚇到佢即刻走佬

現充day

農左成星期終於有把3凸暗拳

A組半休閒團繼續招1人

咁快平鋪完三凸?

換左2把 第1日刷左半日出左2把 之後大約每隔一日先出1把 尋晚收工返到去農左一陣 好彩咁出左2把

我半年先出1把
點跟

我一年一把

我收返我之前話水屬難農呢句野

中非基

懦夫

唔似你對慣

對慣你

又W必

幾時出番馬必

垃圾

我發覺得呢幾日懶散左好多

西入面D召半減左都要咁多料,係咪ON9嫁

屌你一次屎忽送你一隻ok?

唔好咁GAY啦好嗎

呢到風氣蒞

又可以睇傻仔抽金月

17都係6點收pool 咁月中去左邊

冇月中

屌你水9我 冇牛唔掘石啦

又要抽必

收到風以後兩個pool堆埋係月尾

想問下依家event 個恋話のメダリオン 我想問呢個要打咩關先出得多 點解我啲フォーレン草 會仲多過啲章

我恋話多過草 我打單人EX

師父明白了，我auto 唔到單人EX 所以打multi 多

今晚有無人打

我聽日就John

我鳩嗡

你鳩fing

No ff me

用光方ok?

約左幾次法國鐵膽都係法男花 無就基本上唔使約

我打得兩次都叫膽

gaylo膽

秘湯膽

D西故係都要人換角打,麻撚煩

破唔到上限

因為淨係約得成3次定4次

Me 真毒差唔多次次有莊

玩左陣就想破上限會唔會諗多左

我隊暗 仲差大概30-50萬傷就可以打到1500萬牙

開多個技

我開技打得20

開多3個

開晒仲差50

Ap換野半減真係正死 d jp換到夠玩有突

計埋zoe 1+2+3
都係147XXXXX

原本仲低 後尾去左洗多左個奧傷上限比zoe同女主角
先有呢個數字睇下

W必得

入埋大馬斧未
u用左奧上限未

兩樣都沒有

趕唔切啦 唔搞了 去打lol算

想睇神父武器庫

aram gogogo

+++

依家八萬名要幾貢

笑4 我冇換大馬斧

仲以為你玩普tim

而家打100波都未遲

佢6屬普

終於skip淨2個西sto

黎明話暗普係垃圾

笑死
黎sir今次打古戰場英雄wo

星期日個個mk出晒街

岩岩放工 no 屈

要清西story

清西都係用3妹 無3妹真係5g點做人

笑夠未

有關用三妹清唔到 好on9

三妹車完落去仲有半條 ho on9

西故堆銀武駛唔駛換黎拆

你果隻咩3妹黎

笑閪

你試下，自由唔知乜鳩個關

用兩隻三妹

normal 三妹打百二萬 仲有78%淨

是旦

之前聽你地講,整左3妹之後刷野真係好爽

證明我隻三妹無問題 唔洗俾人笑

打埋古戰先突到3妹

打百二萬仲話無問題....

無上U劍姐，上左咪又係打唔死
是旦啦

唔知點解有d想整u斧

整U斧點解唔用虛空

我全都要

其實雙子降防計唔計入50%上限

計
得OTZ破到60

準備睇人曬神

終於出第一把風琴

咁都幾廢 paasive又唔係加ta

西野加奈bb引退

old news

普攻都卡直前

阿媽 終於做到101狗

原來9-3唔一定係惡魔
一唔駛用水隊打就訓係度都嬴

又要搵點樣做C4 任....

嘔左成日 就死

睇醫生未

有左

睇完嘔埋d藥出黎

就古戰先蒞

有醫生紙先可以同團長請假

懷孕期間係咪唔畀炒團員

未生前都可以唔洗打古戰

花清有排可以唔使打

入左產房都要肝

無人可以阻我做逃兵

唔打古戰gbf仲有乜做

A17BBAD4 又係13%

享受唔中一百連

隊野應該已經冇問題 係差D運

出番四象未

次次光方打落去先比班撚屌搞到開盾

140都未有一個屬2.0畢業 係咪失敗

5屬普驚西

成本太高 方陣先係唯一出路

你火咪畢左業 0把2.0都畢業

唔想打暗古先出

係咪要串

10個月先終一把牙

馬嬲真係

洗唔洗十個月

眾所周知遊戲是有壽命一說的，一款遊戲能玩10年已經是很不錯的遊戲了，不妨先設gbf的壽命為10年。

2.0去年周年出的，到現在不說1年，也有10個月左右，周圍現在等級170r左右的朋友，大部分畢業了1屬或者完全沒畢業。

我去年周年的時候大概剛100級，現在說173r。從沒有踢過罐子，火古戰場也是4勝，算是很肝的了。
手上滿破或者終凸了的只有一把濕婆劍。就算火盤濕婆劍只需要一把，算我畢業了一個盤子。
6屬*10月=60月=5年，加上出的時候的4年，等我做完2.0盤子已經9周年了。那個時候這個遊戲估計也是風中殘燭。

串到....

銘記於心

2D哥哥幾時帶我拎埋果幾粒CPU

我都係未有一屬方2.0畢業

周年係咪送一把十天武 之前聽人講過

U巴武

GBF動畫都幾好睇

我未有一屬1.0畢業

你玩普刃

我d 垃圾仲r緊 1.0

我都日日r 1.0 有乜問題

半減左都要用好多料換

metoo

醒起未睇桐狗

5周年每人一件終5妹

打下水先 古戰四象應該都冇左5-600支

又光劍

原來唔使頭3 都有藍箱

終於80,係咪要係咁自開巴哈R角用

想要

3+1到啦

多謝你教我用劍豪

走啦u

y r 大家都係三鍵姐

我要6+2

我12+1

望巴點3+1
我兩把暗杖都4+1既
我都係咸魚劍豪姐

人地超新星

暗方120,蝴蝶結 單杖 拳 U刀 主手六道 巴劍 麒麟弓
中間 暗貞 大食怪

不過mist miss左就898

訓唔到 打1530

其實都唔穩定
穩定你問企神啦

本身想少一鍵
我用番阿殺都OK

屌波 劍豪老泥丁暗貞 拉紫方

小妹MO丁

唔知做乜9唔夠傷
可能我冇放U武 放咩上限 CB?

你咸魚我5g喎 我用屌波頭

咁唔落U武算 食唔到1技

聽日打U我應該OK

刀吾知點變多兩把滿突光劍出黎

學班超新星每日一把

琴晚一早訓左
唔記得清轉世

復活了 成日冇食過野餓到仆街

三日復活

初見正義比個天秤收左皮

扶神

圓神

呢隻材料, 自己開要搞好耐, 又少人開U團 有把搞

有無得換架?

共鬥搵連車

原來共鬥有架 thx

升到20技要咁撚多肥

無肥得個望字拜咩

我相信今日就過到hlu

加油

好似錯撚晒

望唔透

我都係咁上下

乜撚都要d搞到咁

on9 禁錯制

不過應該點都輸 係咁食標記食左幾次七彩炮搞到冇哂技同水

33ee2a6a

真係唔明點解d人可以單5妹淨化都打得贏

帶埋3條女

都唔知可以走邊個 又唔夠血又要輸出

我衰過你

唔想打了

換光方

我咪又係rj

唔明點玩

光方撚話多血合埋眼re

75-85成日吹風一下扣一半 唔知點回番起

唔想用垃圾屎巴 d技廢撚到顛

牙5全驚最大奶一下回爆

帶阿殺仙咪輕鬆
好似係

冇盾

報左驚

唔報斷JJ

U @5

When ar gaylo

U when ok ar gaylo

9-11

10 or 1030

Ok 4gaylo

@4

@3

而家已經開始眼瞓
點算

而家訓

唔係歐扶瞓唔到

我記得咪過黎

點跟

原來event就完 仲未刷晒水

今日番工都咁少人

要cow女同事

溝妹

訓左

垃圾妹=賤種

屌定唔屌

又唔係好想玩火

啲人去哂冰

Y牙?

唔夠水勁

新手留名
想問宜家個pool應該刷邊隻開局好

唔刷

答左太多次 唔想答添

Ok

認真玩就買ac
求其抽兩下當玩左既話就無所謂

我個FD聽完我解釋完方陣1.0
已經放棄左我個有佐暗隊既首抽

睇完d水既飛機片 我都想投資落水到

可以再觀望下5週年 十腎再投資
3AK後悔緊

你五屬普大財主是旦啦

諗住買個石頭號
其實角色都唔緊要，我見靚我就ok
但其實一開波係咪咩都唔好理住沖左主線先？

藍色大字唔夠紅色大字吸引囉

性慾vs實用既天人交戰

升rank升到130同埋farm好方陣1.0先

光色大字最撚爽

黃色

好無聊

太刺眼

點解後悔既

因為廢撚過方陣

係街場d秦坦勁撚到仆街囉

投資不足

咁你仲唔玩

你比錢資助我 我都玩

俾隻土天司我
我勁過你

水火唔洗天司都玩得

有錢資助你 我都資助左自己六屬普刃先

屁眼交易

你依家買既話 都要等月中6%先抽
依家ssr得3% 仲要無限角

不過都係個句 唔建議買石頭號

濕婆係咪長駐月中百六up
定上次up完就冇下次

長駐

長駐6%
但出現率up就睇運

依家淘寶有即食LINKSMATE 企買未

@2

咁上次冇抽埋火隊最後一塊拼圖既羊咪痾拔甩

$？

2300人仔

何不去課井?

有得揀狗

好去買狗了

屌左成年狗啦喎

挑戰最速傳說

諗起以前PAD有人拍D類似既片比較邊隻口水炮射得最快
最快好似快其他寵幾frame

又可以畀企神curry

你連含佢腳趾都未夠班

同佢呼吸同一個空氣都未夠班

又笑

想用火試一場ok?

99勝利信ok?

我70卜?

唔係我果場就ok

Ky da5da
2230

尋日睇左條土方3分台片 唔知點解我點打都無佢咁快

剪咗片你唔覺

佢d分好快就過百 諗唔明

返工個同事真係好撚戇鳩
自己做又得 人地對返佢做又唔得
成個小學雞咁

小心得罪人

雙重標準真係好ON9

佢平時返工一唔開心就多多小動作，又閪全世界面，又含沙射影人
到自己俾人屌返佢就QUIT哂WHATSAPP啲GRP

傻仔

係，最慘係一路以前D同事一直縱容佢

法清今晚冇得打了

番工都搞咁多野

「變態佬呀，男人你都搞，睇住你㗎啦，搭地鐵喺到摸人，變態佬...唔好走呀...你啲手法咁純熟？」

點解男事主分到純唔純熟

Apps台大把連登仔都係咁啦

梳

有冇人玩左bio2個demo

咁都未比人炒？eq咁有問題

我呢行好少炒人

而且老頂幾好人

點先可以畀日本妹溝

做姐妹

會畀日本仔溝

又po基嘢

唔知點解一見到基野就想forward過黎

諗起無終十炸得唔爽都係用返水hea下算

@黑尾清

又要清轉世

有幻清

去巴哈搵團果然應驗師兄個張經驗圖

成日問我可以打到幾多

我米話 啱啱升101 無經驗

點膠知道自己打到幾多...

千奇唔好買石頭號 俾100萬石你都無用

抽唔中勁野 / 同個POOL無勁野抽

搵啲躺團試下囉 唔係不問貢献咩

台仔柴火團

搵緊 未搵到/無回應

你諗住打幾箱先
4箱既話事但搵個團入先都得

晨操團先勁 6點起身打

搵緊休閒團

其實 未刨晒古戰的野 唔知箱是咩

搵團中伏我依家就係
入團前話300萬分
依家話要600萬

半粒鐘都唔洗

我看你是在難為我新手

at時間大大力炸

訓左咁耐

想咸

其實唔難

唔怕講英文入discord啲鬼佬b團躺a
休閒好多 淨係要求預選500萬 之後hea9

返工訓足一日

邊有番

其實唔係好明古戰既運作
幾時要做d咩

開戰期間打event怪會有分
同團d分加埋鬥多
不斷刷怪就完

講真 古戰5:59分 仲未係line報到既團員
已經踢得

「預選目標前5000
3500拉閘預選600萬
拉閘3500本戰每天600萬
每日2.5億保底」

唔係好明d術語

當佢刷箱event咁就得
打夠44箱ok

依家仲有冇啲古戰走勢圖睇,搵返以前條LIN已經執左

今個星期終於夠分換第一把2.0暗杖
但換完冇終突都係冇什麼撚用

團排5000名
團排3500名 個人600萬分
3500名（？ 個人600萬分
團分2.5億

打多3把返黎突
Easy

岩岩先108rank
仲要光盤廢到仆街

唔好話你 我都唔明佢up乜撚
總之就係預選cutoff前你要交600萬功課
本戰你每日要交600萬功課
每日個團會打夠2e5拎保底

打幾多睇自己能力姐
要做狗既搵2.5億團咪算

做人呢

做人就1日1億上下啦

a躺

所謂既預選 係咪有個日期？
係預選後先要每日600？

17日 6PM到 18日 11PM預選
19日休息
20日到23日本戰
24日打宙斯

開古戰頭2日預選
第3日interval
4 5 6 7 本戰
8 起身收垃圾

Ss 大佬今晚cur5curry

600萬姐 我睇好你一日打完 到時你就會話d團友hea

頭兩日就預選
今次就17 18號

佢個團咁寫應該前後都係
有啲團可能係預選要你打定幾百肉（開hell場道具），唔一定係限貢

諗起某個44箱超新星

比你CURRY

2230 cum?

Who

Gay

〆

認真 2lai 都好m

仲好rich

好基

sv啲召石加埋用咁少素材既

有無人幫我打古戰

我打4箱都辛苦

U

叫人打600萬收工其實真係躺a團？👀🤔

好耐冇見很基

咁撚麻煩架

discord都唔見佢，返左香港之後就日日現充屌女

古戰就上水

點名紙佢6日填哂睇心情

600萬梗係唔係躺 算3500卷啦

得翻三百水

西STORY

你大把銀銅月啦

就係係果到換翻黎

我留黎換鋼

2000換撚到咩

有冇人有突滿哈帝ADD

有0突

我家黎蛇

咁del得

有冇id

銅月得翻12甩
銀就55甩
仲諗住留銀月

神父44箱?

真

唔知住 要睇打落去既體感如何

88 la

黎唔黎我團打

有冇咩要求架

香港搞都唔會有咩感覺 初中高中同一間

同你平時刷野差唔多

1日打幾個鐘就夠嫁啦

join 有咩程序？

比line我

你刷到最難果關就幾個鐘

有無大佬比我痴下超巴

你add我TG 我再腥比你可以嗎

早腸咩ID

17638843
有冇暗方大佬carry下我

FF更新左仲玩GBF?

有四隻手都唔掂

屌你呃鳩我FF

雙mon打機

唔追post 都唔記得有點心紙
個discord 入完團無再開過

古戰咁多嘢要搞㗎咩

R街場跌左粒磁性粒子

又話轉團

神父果然受歡迎

笑死

10點半開拖？@gaylo

代gaylo答
Yes

不要再說了

邊個係gaylo

早腸你有MAO

上個月超得番黎

我無

掛住睇漫畫偷懶無農到

我綾乃

屌換左把2.0杖番黎但未夠lv剩係發揮到8成威力

你個8成點計出黎

唔夠適性lv佢會彈舊野出黎話得8成威力

佢新手唔知適性唔好笑佢

新手時期有個好友帶住黎玩真係差好多

神父帶me ok嘛？

你會唔會嗌個小學生教人做功課牙

計埋適性應該得2成

我幼稚園

預賽部分我會把你訂在400萬，身上的肉需打滿200個，本戰時需放給團內成員打，我的條件是這樣，你考慮一下看看可不可以配合。可以的話我們再來後續部分。

想問下200肉是米等於 要開2百場定咩來?

係

唔係

200肉即係200開場料 唔係200場既開場料

梳睇錯
200個開場素材

新手團都咁多要求

魔龍幼稚園

M性感

打STORY打到鳩鳩地

想問下 通常一場出幾多架?

阿波羅把垃圾真係易刷過光劍

屌 垃圾屎

打75LV 果隻牛好似 1-3肉 一場

要睇你打到邊個難度刷肉

有好多大佬curry
可以hea打了

依家先打到救國四基騎

上番去睇望唔到張點心紙既

你俾人踢左

好似pin左

REAL
有gaylo有ss

我卜完可以掛機

我岩岩打完

乜野圍毆表肉量調查
點名仲要貼裝,貼出黎比人踢wo

molamola

而家搵定團

我光方70，30卜

同我爭

咁我100，70
你30，10

齊人未

齊人就可以開唔使等

睇你solo

好

@gayfa @ss

我都想早D沖涼

一齊

who 30

me要基風方

我帶多隻卜埋30?

唔使 無人就我30

我10?

ok

咁我10好過啦

拎住風方點打牙

係咪要軍神啊

分都打唔滿

你隊水拎黎擺?

free 擺咗

冇4

禾都打唔滿

龍狗1

冇龍1

繼男清之後連KY都GAY埋我隻軍神

13都炸唔到落去做乜

主落左呀
唔好企晒13等人炸

我一開始就炒左

thanks curry

等周年過埋就用水

多謝大佬curry

見1312冇人郁打完死淨隻花

冇100CUT冇入15

到底光方點跑分 係咪要終5

of coz

終5硬食15

咩都牙5做，點可以冇

用風方少軍神一半分

用左軍神都係50咁點搞

你又唔問
之前男清都有問啦

等軍神落地

5g

點知你有120都唔放咁串

大佬格

我放女女版120俾佢叫我放返風方

用土方算
要咩盤

唉我下次放隻風天屎俾你喇

我3刀2斧1劍 u 2ex
平民盤

屌你又有

屌你有咩用

風天屎換水天屎

dllm del鳩你

有齊
but冇天屎

我要屎黃色男人

咁垃圾都屌

我覺得fuck雷都差唔多

係喎有齊38盾莎la炒飯

刀冇

後面兩隻唔入快1/3左右

新手未用過土打

炒車機會大1/2左右

應該無 唔好打咁hea就ok

仲可以解夠4刀

如果ky下次用土打咁我用水

成日主落都唔知咩事
明明高血量入50

唔識打好難快

我都想解 但又覺得2000血好似無乜所謂

4石g塔

成日食3粒以上

放埋個無敵俾g囉?
頭先last場我唔知咩事75前就主落左 一頭霧水

我食4石既次數一隻手數得晒

神盾召同角個無敵點放

一開波就用可以擋targeting
召我以前70放 而家75放

召就85/15
角就75

咁我下次試下

咁我下次試下舊水

到底光弓難出啲定光劍難出啲

冇回血冇復活我炒硬

光弓

g帶復活

主落

你去街場試下手就知點搞

今晚米達撚咁少人打咁

閒日係咁

是咪6道主手

以後靠閒日了

我土u主手

冇奶巧不安

我刀國

是咪5食85等80

好彩我都係鳩打

等大佬罵你

BTW順手時打到7X又唔係好想換

闣屎多RE冇土召既

得一粒

就冇野拆

但土唔順手果時都咁上下

體諒下狗嬲

想食咪留召 一係帶擋+70

我HEA得就HEA

我都係鳩打 唔係太順手

曬夠未

邊到有野曬到

Never lucky

我隊暗6屬最廢如何救

风老王真的很弱，弱是因为风方比老王强。如果不是真的喜欢谁又愿意当个风老王呢？

屌唔通真係要超男人

仲有好多本未睇

牙法果本咁蘿

法乜蘿

見基巴個RANK 都有郁過下
同我差唔多 唔算HEA吧

很基

光暗又低攻過心 又要打貢打得多過人 公平咩

上位屬係要特別d

黑尾清洗唔洗我求其執我個盤俾你拎去點名先

唔洗啦,最多搵過團

二才唔蘿唔通一爺蘿牙

乾坤一開

自從刷完個天人個擴充設備後 冇動力再刷 要休息下

果個淨刷一次就夠

想要金

送俾我
我俾基佬法個屎忽你

想要現金

仆你個街 完全唔記得打活動

賣樓大把

賣左訓你屋企?

又想講gay野？

曬有樓

係飛機隊定係真係work

理論上係work

3萬血夠膽話堪比光方

有呢堆角色 但武器差好遠

屌你老母垃圾公司

睇落幾正

我光方都係得三萬

我鳩衝先打到20人地輕鬆20

我鳩衝都無20

用方方

咩呀 單邊光方係3萬左右

如果中濕既話可以試下

我覺得隻呀絲娜先係重點

我都無娜姐

公廁娜

乜都無

冇盤

係 不過濕鳩個破防都有助搶貢

呢d咁既垃圾盤同要食鋼比唔算乜野啦

垃圾盤我都做唔到

把濕鳩劍主要都係撐血兩把都夠
計埋爆應該2劍4樹枝仲好 用火u主手老實講仲多個位入多把野

主手把野加技上限 呀絲娜招被動2技會打多D 奧又已經有火屬up 唔洗u主手都得

我虛槍主手加活性

招鳩反計咁就無辦法 要入

佢主手把尚方寶劍係咩黎

連戰beta uk

之前個垃圾活動把uk

勁過我隊土 唔想玩了

今晚u @5

今晚扑野@1女

俾法清你

嬲ok?

隻召有個My係唔係都一樣冇咩特別

可以放my page打J

shit

抄我地fgo

神父係因為香菜先排一花第一？

5想da古戰

我都唔想

今晚要轉團了

走啦 串柒柒 屌你老母 225大哂牙

カトル俾唔俾你入團

唔入先係玩鳩佢地

個個都225架喎

所以唔係大哂

個短髮女女無啦啦出4格

岩
高rank大晒牙？

咁今晚hv mo ppl john

都係個句 when

日日都咁上下

Should be okay

真毒差唔多日日都打

古戰都打ok?

古戰會潛水

暗古要打3萬做record轉團

我想問古戰用豆多定半水多

兩樣都多 唔洗諗縮數

求其打都得

我古戰唔用豆

暗古條線癲架喎

又要肝了
不過新手打唔打到

而家有邊個古條線唔癲
今次仲有開位 唔使驚

新手就用豆一拳 唔洗諗了

唔識玩光

同上次擊滅一樣

又老點人

一拳r戰貨

新手打古戰有冇咩小目標要達成?

8箱

如果盡力啲R應該都做到

8箱好易 慢慢打都打到

睇你個團係咩要求
正常可以R肉俾大佬打hell

我唔夠100lv
hell應該開唔到

有肉就開得

咩係肉?

古戰開hell 級關嘅道具

星奈

幾年前

有冇得放比街人?
因為我個團得3個人過100lv......

原來今日最後一日，換鬼得切ap水

8點先完

可以

咁就好了

卅

想屌企

咁唔使啦 求其打戰貨得

三井月中1Q

十年前都黎

你畀我ok

老啦老啦

新一代邊有人識友少

淨係識刀劍

刀劍世界第1

我feel 到會抽到土天司

我抽章魚

2.0限rank連車真係好
保障自己

人細鬼大

廟細

我同九妹都係咁

而家打超巴啦

打埋我果場得唔得

開場啦

U開i john

夠鐘扮工了
今晚得閒再上黎睇下有冇場

原來今年21日AL 點搞

咩工黎架咁撚多

西工

老細

悶

打丁

請假打古戰

唔需要

我想問一開始應該換邊把巴哈武器先好

多數長/短

點G你用開咩人
短長銃是旦一把揀住先
而家整巴武好易唔使1516

好 咁我換長劍先
同埋巴哈刀係唔你冇撚用？

得長短銃杖斧槍有用

好 唔該晒幾位

諗住又有咩攻略 屌你個系玩水洗撚你教

同埋不明種族係唔係全部都當

星晶獸 不明同G塔都係全部都食

星晶獸都食 不得了

新手看攻略時間仲多過玩 唔是行錯好多路

呢隻GAME應該萛是我玩過咁多隻GAME 最難開頭一隻

後期好悶

好彩我玩果陣冇咁多野

如果抽到平胸我就去試下光方eason

有130個免費抽
希望可以做到大事

月中係咪一定唔會有神將

召？

我有排都未到後期 等於彈珠個的 齊腳 都要看官方識唔識出新關 令到的人有吸引力

Yes ar

唔記得左條link is what

有精 rich

未試過有 答唔到你會唔會有

日日射

收到風維拉斧奧係3T70cut

醒未

好撚悶
跌金未

我都想知 打極都唔跌 就黎打去埋大巴

凸咩召好 依家候補咸魚(2晶) 土天c(3晶) 平胸(3晶)

魚

好用咩

我整埋2都去開單頭大巴aks

我諗住入人d大巴

其他2個都無乜用

一係strong hold十腎

土天c10%上限 平胸100cut 好似都好雞肋咁

我諗住每日清晒有機會出既野算
唔計黃黑

3周年我應該夠料整埋太陽

好難理解點解d傻鳩會教人用晶凸方陣

邊個傻鳩老點人

大撚把 又晶凸方陣 又鋼凸依代

諗住去打u清bp乜場都無

痴線

黑鋼凸依代真心on9 周街aks就黎希羅都唔㧏使打

終於做哂d野 屌你老母忙撚到

高達都一樣

用3係街點打 郁都郁唔撚到

有咩分別

郁唔到

係咪要用低汁

都係終左隻4先 隊火冇10都打得下 隊水冇4真係弱撚智

玩左一個禮拜到 岩岩先50lv
整武整到想死

無人

Lv50就識玩卡劍
有前途呀

岩

決戰古戰場

可以打88箱

2月14請左假打古戰

難D